（excel 大師請進）如何找excel 中最後一列的超連結

想找excel 中最後列的超連結出來可如何做，例子

A B C D E

1 日期 Last version 1/3/18 2/3/18 3/3/18

2 文件 ^ ^

^是代表新版本的文件，同時己直接超連結了文件

想問問如何將3/3/2018（即是E2)的^找到去last version 下（即是B2),同時又超連結到文件？

救各位大師幫幫手

竟然亂左
^是分最分別放在c2同e2個格

自動找最後的超連結

推

推到大師入

唔係好明

?

=vlookup($A$2,$A$5:$B$5,2,false)

B1
=MAX(A5:A20)

B2
=HYPERLINK(VLOOKUP(MAX(A6:A20),A6:B20,2,FALSE))

唔知你UP乜

大師，我就是想要類似功效，找出一個文件的最新檔案，但我要做的不是只一個文件，那可以點整？

文件實際有一千個，日期都有千個，還要日期不是連着，只有該日有文件更新先有新的日期創建

我想找到每個文件最新的檔案到b2 column 中

不如你整堆sample raw data, 同埋你想整嘅成品出嚟擺google sheet比人睇

就咁講睇唔明你up乜

Search excel index
應該做到你講既野
不過要自己改

返大陸問啦

=HYPERLINK(LOOKUP(2,1/(2:2<>""),2:2))

唔熟， 唔知有無咩問題， 自己搵多D entry 測試下先好用

B2
=HYPERLINK(INDEX(D2:I2,1,MATCH(MAX(IF(D2:I2<>"",$D$1:$I$1)),$D$1:$I$1,0)))

陣列公式黎，輸入完按 Ctrl+Shift+Enter